# Motive
## Metadane

* Nazwa: The Soother

## Krótki opis

"Już nie będzie bolało. Już nie będziesz cierpieć". The Soother skupia się na redukcji cierpienia i na tym, by można było zasnąć w spokoju.

## Opis

"Już nie będzie bolało. Już nie będziesz cierpieć". The Soother skupia się na redukcji cierpienia i na tym, by można było zasnąć w spokoju. TODO.

## Spoilers
